點睇霧霾可以入腦哩單新聞？

CNN公佈最新研究：霧霾可以入腦 導致老年痴呆

講真癡呆點都好過啲廢老日日喺度瓜瓜嘈

支那人民有福了
感謝黨

我指覺得有幾堅，嗰嚴重性幾大
有冇辦法減輕影響

精都可以上腦
霧霾應該無乜難度

講到香港空氣好好咁
一吹北我我個鼻都赤赤痛，好似浸完化學野咁，又周身痕，出哂濕疹咁
去到英國乜事都無
遲早吹哂落嚟

腦退化都可以好嘈好亂

英國醫好鼻敏感

有排係日本住一個月
本身有嘅濕疹，鼻敏感無晒
成個人好健康
番黎香港又有番

因咩事咁好可以喺日本住？

去讀書

一個月咁短？

係 我都想耐啲

喺德國住咗就嚟三個月，真係唔係講笑諗嘢清晰咗清